英BBC首次5G直播失敗 赫見支為設備

5月30日，英國廣播公司（BBC）當天首次進行5G直播，一名記者還在推特上讚揚華為5G設備。不料，當天直播進行不到一分鐘即斷線。

英國EE電信公司於5月30日在倫敦、愛丁堡、加的夫（Cardiff）、伯明翰、曼徹斯特和貝爾法斯特（Belfast）推出5G網絡服務，其中部分5G設備採用華為產品。

當天BBC新聞進行首次5G直播，主持人克萊夫‧邁里（Clive Myrie）與正在倫敦考文特花園（Covent Garden）的記者莎拉‧沃爾頓，以電信商EE提供的5G網絡直播連線，體驗超快速的新世代移動技術。

「到目前為止，有沒有問題？」邁里問沃爾頓。

沃爾頓回答說：「希望沒有問題。」接著她表示，BBC是英國首家使用5G網絡進行直播的電台，向全國觀眾傳出清晰的新聞節目。

此時，畫面出現跳動現象，沃爾頓解釋說，如果畫面不佳，可能是因為現在還有些「不穩定」。

接著，沃爾頓將手中的手機以5G連線，正要向觀眾展現它的速度時，畫面出現更不穩定的現象，最終只剩下「有聲無影」的畫面。不過，沃爾頓渾然不覺，繼續介紹5G的速度及其功能。

最後，邁里不得不中斷連線，尷尬地笑著對沃爾頓說：「我不得不打斷你，因為很奇怪的是，5G線路不正常。」

BBC在直播開始前，一名記者羅里‧凱蘭-瓊斯（Rory Cellan-Jones）在推特上分享幕後花絮時，特別將鏡頭對準華為產品，稱這是支援BBC進行首次5G電視直播的產品之一。不料，BBC首次直播，進行不到一分鐘。

EE上週宣布公眾很快能夠使用新的5G網絡，以及出於擔心隱私問題，不會出售華為首款5G手機（Mate 20 X 5G）。不過，EE仍將使用華為的5G網絡設備。

另一家英國電信商沃達豐（Vodafone）表示，將於7月3日推出5G服務，並且不會出售華為智能手機。

美國總統川普（特朗普）將於6月3日至5日到英國進行國事訪問。一名英國官員表示，川普將和英國首相特蕾莎‧梅（Theresa May）在倫敦討論中國華為技術公司相關問題。

據媒體報導，川普總統可能會告訴英國，如果英國使用華為5G網絡設備，美國將限制與英國分享情報。

美國近期一直在敦促盟友將華為排除在5G網絡之外。彭斯副總統5月30日與加拿大總理賈斯汀‧特魯多（Justin Trudeau）舉行會談，當天他在渥太華新聞發布會上表示，美國已向盟友明確表達對華為的立場。

「我們認為華為並不符合美國或我們全球愛好自由的盟國的安全利益」，彭斯說，「我們已經敦促歐洲的盟友，我們持續敦促加拿大，我們未來將繼續這樣的對話。」

彭斯5月31日在福克斯商業台表示：「華為實際上是中國共產黨的全資關係企業，讓華為進入我們國家或盟國的5G網絡，對我們國家安全和數百萬人隱私構成根本上的損害。」

美國國務卿邁克‧蓬佩奧（Mike Pompeo）5月31日訪問德國時警告說，美國公開提醒了華為的風險性，各國自行決定是否與華為合作。對於那些選擇與華為合作的國家，美國不得不限制與他們分享信息。

美國商務部5月16日將華為及其全球68家子公司/實體列入出口管制黑名單，隨後，包括英國ARM、美國高通及谷歌等多家科技公司停止與華為的業務往來。

支那野點柒都好 未理由咁樣出事 一定有心玩野

*無理由

又然了
美帝都妒忌咱們兒得技術

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

原來英國想做無間道 又拎錢又落支共面

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

廢囉on9

廢還廢都唔會冇試用過啦

明明就係唔夠幾分鐘就用曬流量 你又學埋台灣嗰啲標題黨？ 讀多啲書 做記者冇錢途㗎

之前咪出過新聞話唔夠流量囉
又盲反中

打咁撚耐飛機用得幾分鐘唔撚反得？

但流量問題係電視台問題
點解入佢數

建議你驗腦
唔夠數據係BBC自己柒

證明反中撚冇腦思考